---
title: Отец мужа с точки зрения лунной астрологии
description: >-
  Вот вы пишите в ответ, что не нравится такая система, где дети продолжают
  традиции и род, который идёт от отца к сыну. Кому-то не нравится система,
  потому что «а как же моя семья», кому-то по причине «дед у детей не
  отличился», а кому-то просто не повезло знать (или же повезло не знать – тут
  на вкус и цвет, как говорится) этого дедушка: муж без отца рос
date: 2020-04-25T11:59:29.696Z
categories:
  - jyotish
tags:
  - Бхратри
  - Дхарма
  - Путра
fullscreen: false
---
Вот вы пишите в ответ на [пост про 5 дом гороскопа](https://leela.space/5-dom-goroskopa/), что не нравится такая система, где дети продолжают традиции и род, который идёт от отца к сыну. Кому-то не нравится система, потому что «а как же моя семья», кому-то по причине «дед у детей не отличился», а кому-то просто не повезло знать (или же повезло не знать – тут на вкус и цвет, как говорится) этого дедушка: муж без отца рос. Попробую сформулировать. 

Естественно, семья мамы детей вносит свой вклад – тут нечего и говорить. И конечно, при нехватке пазла в лице одного из дедушек будет сложнее понять готовую картинку – вашего малыша. Но интереснее всего те мысли, в которых есть неприятие родителей мужа. Мол, не годятся они, не годятся и всё тут. Но на минуточку: вашего мужа зачали, родили, вскормили хлебом-солью и своими традициями-ритуалами эти люди. И почему же этот самый муж, их сын, годится, а вот отец мужа вылетел на ваших отборах? Где тут логика? 

Джйотиш говорит, что отец мужа характеризуется нашим 3-м домом гороскопа, а это дом наших усилий, амбиций и, конечно, младших братьев и сестёр. И если к первым претензий нет, то весьма вероятно, что претензии и немалые живут в нашей голове по отношению к младшеньким в нашей семье. Закономерности жизни так просто не отринуть – искать всё и всегда надо только в себе, тогда есть шанс найти все ответы.